Запуск проекта
1. Установка Pods: выполнить в консоли комамнду "pod install"

Список используемых Pods:
1. Alamofire - для взаимодействия с удаленным сервером
2. SnapKit - для декларативной работы с констрейнтами
3. SDWebImage - для асинхронной загрузки изображений по ссылке